[圍爐區] 我真係好撚心痛，有冇人訓唔到？

點解香港會咁？
近距離開槍
射盲隻眼
多人被捕
我個心碎曬啦
今日真係好沉重
好辛苦好辛苦
我今日喊到仆街
希望大家互相打氣
振作啊各位

好無力

完全瞓唔到

好無力
屌

邊有可能返到工返到學

返到工個撐警女同事又聲大大講歪理

好辛苦啊⋯⋯
香港點解會變成咁
大家明明係可以開開心心過暑假
點解會咁

屌7佢

又失眠

又要失眠今晚

係咁咳

今日個心情同721一樣

我都係，但我地唔可以俾班黑警打沉
佢地想我地驚、想我地miserable，我地更加唔可以be miserable
你話我正撚樣都係，屌佢老味，一定要行出來話俾佢地聽我地唔會被噤聲

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場！！！

雖然成個office都唔撚妥佢

想喊 喊唔出

我已經喊到仆街

好人痛

睇新聞睇到一半嘔到成地都係
發燒燒到39度
唔摸住自己心跳冷靜唔到個人⋯會好慌
頭先摸唔到心跳差少少就喊出黎⋯⋯心肺好弱

想訓 但訓唔到
好重無力感

好想放棄 好想叫大家放棄
我地做港豬算啦好唔好
唔想再見到無左隻牙無左隻眼無左條命

我只求所有黑警 永不超生

準備最後一戰⋯⋯ 入機場

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔知可以做啲咩
就算諗到，又唔知要點搞，好多資訊好亂⋯⋯

我都訓唔到
我第一次見識到原來我爸爸係咁無良心
啱啱買咗車但係P牌揸得唔係咁好
所以平時揸車爸爸都會陪住我
所以我問爸爸可唔可以同我一齊落去執走啲仔女

由細到大佢都話自己窮自己冇用俾唔到好嘅生活我
我都從來冇怪佢
雖然一路都唔明白點解成層樓要就咁俾咗佢嘅前妻
25年來我都從來冇叫佢為我做啲乜嘢
佢對我媽媽唔好我都唔敢出聲
明知佢包二奶我唔敢出聲
佢摸我我都唔敢出聲

我都係第一次向佢提出要求
我以為只係一個好少嘅要求
估唔到佢第一個反應係「架車咪會比啲暴徒博爛晒囉
我先至唔會比呢啲示威者逃走
呢啲人唔關我事
你要落去咪自己落去囉」

我真係覺得好震撼
一路以來
我咁俾心機讀書賺錢做車主都只係為咗兩老可以開心
估唔到換來嘅係我爸爸嘅呢一番說話

我完全瞓唔着

Sorry唔小心打打下就打左咁多字

好想喊...
未試過心情長期咁低落

心痛+1
理解唔到點解咁簡單五樣野，要搞到有人犧牲

明白你一心好意

嬲到訓唔到，個心跳得好快

一個二個都係手足 痛在我心

Here 無力感好大

無法無天

同樣劇情 雖然第三世界國家每日都發生緊

但係我都係好撚嬲

有冇人識得俾人寫爆左隻眼嗰個女人 希望可以幫佢籌款

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

真係唔相信香港會搞成咁
班警犬已經無恥到一個點
睇完d片真係瞓唔到

我哋要化悲憤為力量！
諗下自己可以點樣行多一步，唔好灰心住！
If we burn, they burn with us!!!

最嬲係對面咁過份
仲會有人話警察收order做嘢 何罪之有
仲會有人話後生仔收錢搞事

究竟呢個香港發生乜事

訓唔到 自問體能做唔到勇武 亦冇咁既勇氣
好想搵辦法出一分力

欲哭無淚嘅感覺
有少少就黎呼吸唔到
好心痛

好撚傷感
今日發夢有個靚仔好細個 問我可唔可以俾錢佢搭車 佢話佢捐左幾百蚊前線

我聽到都忍唔住流左兩滴

唔會訓得著 今日係繼721最黑暗嘅一日 好心痛好無力 唯有做文宣

希望多啲人因為今日覺醒

好撚心痛呀

今日大家都好嬲， 好無力
仆街極權政府完全無視一切，好似我地做咩都唔理，做咩都冇用

不過，佢地咁過激嘅反應正正顯示我地行緊岩嘅方向。 滴水穿石，希望一定會係最黑暗嘅日子後來臨。

嬲完、 喊完，累嘅俾自己抖抖, 放低一陣。整理心情，化悲憤為力量，大家再一齊行落去。

加油！

好辛苦好無力

訓唔到
不過唔係無力同灰
係燥撚到訓唔到

好心痛

小心呀唔好睇錦多新聞啦

心痛到訓唔到

心靈要強大

打大佬予

返唔到轉頭了

要武裝要反擊

瞓唔到 但喊到眼都腫哂

好難受
我好攰但訓五到

好辛苦 頂唔順

已經喊撚左

個個都係咁

好Sad 點解曾經可以安居樂業既地方
如今會變成甘！
曾經警察保護市民 變成比黑社會更恐怖
互相廝殺 而政府繼續無視一切
到底良知係邊？安定繁榮係邊？

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

而家仲燒緊38度⋯⋯好心累心痛
想搵一個可以宣洩感情既朋友都唔敢搵

攰聽日就唔好返工啦
一齊曠工啦
去機場

我訓唔著 試問邊個香港人會訓得著？

點樣訓
一入連登/fb
入部都係個女仔啲相同畀人打爆門牙個男仔個段片

個個星期日都係咁

好嬲, 但真係唔知可以做到咩

屌

聽到藍絲auntie話我地係為左博上鏡嬲到喊
明明由細識到大佢唔係咁
嬲到一個人去飲酒飲到一半嘔....
返屋企又見到一堆黑警片 好恐怖

想嘁

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

究竟我地點先可以成功 好無助

唔好翘思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

聽日！機場！

你想嘅 可以係到講 大家都明嘅
我都好傷心

作為一個老餅可以講好多嘢係要時間。台灣南韓民主都要幾十年時間。仲有曼德拉。馬丁路德金。
其實見到班狗都亂哂章。亂鸠打人唔係平亂。係散佈仇恨種子。
要多兩三年啦。氣候環境一變就新氣象。

訓唔到

一齊行落去！忍無可忍！

好嬲但係又唔知可以點

瞓唔到

正常香港人訓唔到

有，係文曲里

真係心理影響到心痛

每晚瞓唔着，覺得好似係夢咁
好想只係一場噩夢

唉

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

怪自己冇用，唔敢出去支援隊友
怪自己冇用，唔敢同屋企人反面豁出去幫佢地(非藍絲但和理非唔想我參與危險野)
怪自己冇用，身體弱乜都做唔到，連少少嘅支援都比唔到

點會有心情訓覺

你老母 個個禮拜都咁甘

瞓唔著

我同我老婆已經好接近抑鬱既state

唔知點捱落去

我冇法子唔聽新聞唔上連登

良心驅使我點都要知發生咩事

搞唔掂 ：（
好嬲
點解會咁

真係好無力 到底有咩治到佢地

真心訓唔到，好想出荃灣

個女仔今日出門前又點會諗到會冇咗隻眼
黑警不得好死

個心好亂 訓唔到

上網都可以做好多支援
做自己做到既野就得

人在外國 嬲到喊 完全訓唔到

好撚嬲尼個社會又好撚嬲自己

要揾多d人傾下
舒發下感受

721 811

無力感太大 訓唔到。。。

係咁喊 唉

好無助

睇住d 死黑警明目張膽鏡頭走亂打人

但又知根本政府唔會查

已經嬲到任何言語都表達唔到…

我認我想放棄
我覺得好無力
好多人比狗打到重傷
真係唔忍心再係咁

好嬲 好想喊

好撚心痛 屋企搞到咁

點訓得著dllm

好撚嬲....永久失明呀屌你老母死黑警

好想幫手 唔知做乜好

今日已經喊撚左幾次

叫佢收聲

我

an eye for an eye 機場見

好陌生呢個香港 我地更加要光復
清算所有垃圾 黑狗黑社會

想瞓但無睡意
好撚傷心

我好攰 但諗事呢日既事 天日又要留學 點做好？

灰

同屋企人鬧交鬧到忍眼淚

黑警壞事做盡 差在未打死人

痛心

建議真係喊
喊完我冷靜左

只要我有一啖氣我都會同呢個政權對抗到底

睇live每一次都更加震撼

here

要反擊呀屌，要全面革命呀屌，仲有太多人置身事外

癱瘓香港

呼吸唔到

要喊就喊出黎
一路喊一路上黎發洩下

果d 人唔會醒

辛苦你了 頂住 就算屋企人冇得揀 仲有朋友 手足可以揀

摸你? 唔撚係掛 好大件事呀小姐

好傷心
由612開始 班popo係一日癲過一日
真係完全冇人性

好累

真係好撚心痛
完全訓唔到
個人完全進入咗驚慌狀態
唔知會唔會下一秒出街比白衫定黑警打
都好驚如果下次出事係自己屋企人或者朋友唔知可以點做
仲報警就一定係on9
但作為一個市民仔手無寸鐵又可以點做？
個種無力感由六月到呢家冇減少過
如果有人或者組織可以幫助到我地就好....
咁落去真係遲早有抑鬱
同埋又話香港有法治？但點解班死差佬仲未有應有既懲罰？

訓唔到
聽日機場見

衰過721

訓唔到 仲睇緊live

好辛苦真係

嬲到喊呀 一定要追究到底 還義士們一個公道

我合埋眼
諗返今日既野
又訓唔返

發夢就係佢地前面
平伏唔到心情

好辛苦

我訓唔撚到

加油

好唔開心

睇到喊 同時又好撚嬲 真係瞓唔到啊

係堅心痛 平時我好早就瞓 而家就算好眼瞓都唔想瞓

邊有可能訓得著，一合埋眼眼淚就流出嚟

頭好撚痛

更心痛係仲有一班弱智幫住班畜牲講嘢

Save定大量文宣圖 聽日出街狂sd
推有用post俾手足睇
唔會幫唔到手

各位手足加油 唔可以咁就灰心
香港要贏
我地一定會贏
光復香港 時代革命

好想殺柒晒班仆街

寄信，全部同我寄信

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

瞓唔到好難過 唔知講咩好 機場見

好心痛 班狗根本冇人性

訓唔到 太心痛 太難過

好想同佢地攬炒 想拉埋佢地一齊落地獄

好痛

頭先忍唔住屌屋企班垃圾廢老 經已好嬲重要大大聲睇cctvb 之前都死忍 今晚真係忍唔到

瞓唔到
我望住4 歲既仔，我好擔心佢將來

好難過 有冇人可以同我傾下

一個靚女...佢應該做嘅係去玩ocamp拍拖shopping，而唔係面對啲咁嘅事

訓唔到這個晚上很痛心

個心碎左

我唔明啊 點解仲會有人忍到 可以一句聲都唔出 仲有冇良心嫁 我好無助 見到香港變到咁 真係唔想再有人受傷 好太痛 我地仲可以做d 咩自救？

就係呢條PK今日CWB臥底搞到有人被打到成灘血

姓名：何振陞
職業 / 身份：警犬
電話號碼：24632345 / 64262725
地址：ROOM 3006, CHAI FU HOUSE, TIN FU COURT, TIN SHUI WAI
身分證：Y172980(0)
Email: CHUNSINGRAY_2725@GMAIL.COM
年齡 / 生日日期：17-6-1991
伴侶：Candice Cheung
姊：Ho Ching Ting
學校：東華三院盧幹庭紀念中學
元朗信義書院
Facebook：Chun Sing Ho
Instagram：
行徑：811做臥底扮示威者拉

Down 一晚好啦！！！！

雖然失望，不能絕望丫！
其實我都瞓唔到

完全嬲到訓唔到

好嬲自己讀書唔叻做唔到律師幫手 又做唔到醫生護士救人
好撚想幫手 但唔知自己可以做啲咩

訓唔撚到

瞓唔撚著...

嬲到瞓唔到

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

［心靈加油站］被最近事件搞到心力交瘁，精神不振既巴絲

好眼瞓。但瞓唔到。好嬲 嬲到喊埋

笑我柒都要講

里兩個月都要ff自己有本死亡筆記先訓得着

2019年 721、811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

個心好痛
好痛苦

睇新聞睇到訓唔到 個心好up

我個心痛到 慘過分手 重開始頭痛

好唔開心，我訓唔著

心口好似有野壓住咁

兩個月來最辛苦今晚
個心好痛 好絕望
個天係咪唔比希望香港人?

好攰 但睇到新聞就好心痛 喊到收唔到

點解香港變成咁

訓唔著
好擔心個女仔
佢以後都唔知點面對

可以呀 但係記住我地難過完就要振作架啦bro

最嬲今晚最心痛今晚

無可能訓到

我好攰
我乜都做唔到
我好傷心
我喊緊
我唔知可以點
我頂唔順

烈士在天之靈 保佑我哋好嗎

出去唔駛同佢地反面 唔好講就得
我都係出過去 之後番大陸有親戚問起先話有出
雖然一直聽住佢地鬧d人無腦 但都唔緊要 我地自己知無腦既係邊個就得
但如果身體support唔到 就係屋企做下文宣 推下po 都幫到好多！
要傾既係到開個po 大把人同你傾！

今晚個心仲up過721

我都好心痛 但係大家一定要頂住要加油 唔好絕望

我好慶幸我仲係一個訓唔著既人
我地仲有良心

聽日返8 個頭好撚痛
好沮喪 好想放棄

射爆眼位絲打 你好勇敢好叻 多謝你付出
香港人點都唔會忘記
聽日塞爆機場 以眼還眼

老土都要講句
堅持信念呀各位

唔好要烈士義士白白犧牲

睇到想嘔 好撚嬲

好心痛
訓唔著

好辛苦，好冇力

係 呼吸覺得特別重

今日個香港好陌生...

作為香港人點訓到。。。

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

點瞓 好無力

返8半 知道自己應該要訓 但係訓唔到
好無力 班狗到而家呢個地步無野係做唔出 唔知點先可以走出呢個困局

點解啲9可以一d良知都冇！係一d都冇！！！

告佢非禮啦 ed人係度既存在已經破壞緊香港

記住唔好挖狗眼啊!

無力感好重 未試過個頭咁撚痛
唔知有冇人可以救我地
我唔再信有神 唔再信有鬼

訓唔到 好似點都打唔贏咁

好冇力

嬲到訓唔著啊屌佢老母死黑警

無

心痛先係正常。
不要仇恨，但一定要一直記住呢場血債。

我真係好撚痛個心

真係好心痛 唔知點解香港會變成咁

加油
愈黑暗代表我哋愈接近破曉
雖然咁講好正L量
但我堅信我哋會有討回公道嘅一日
為犧牲咗付出咗沉重代價嘅人堅持落去

核爆都唔割

點會瞓到⋯ 嬲到震⋯

好唔開心

好擔心爆眼個女仔

聽講有生命危險

完全瞓唔到

總有一日會報到仇

唉.聽日機場見

好心痛

各位要有個大心臟
可以傷心 但唔可以灰心

睇埋政府垃圾聲明 仲嬲

我無奢望過我地幾日就贏
但點解一路傳黎都係惡耗
一路望住香港變到咁
好不安 好徬徨 好絕望
我成日啲回覆都話不要絕望
但係到依一刻我諗唔通
我地仲有咩未來可言……

屌 我本來訓教不嬲唔好，睇完條片更加訓唔著

我明 唔知可以點算
曾經有一刻好想放棄 好想咩都唔再理

佢摸我我都唔敢出聲<<<真的話請搵社工

一合埋眼就係血就係尖叫聲
喊到訓唔到

好L嬲，好心痛，
一個人喺張床到睇到喊，就嚟痴線喇，救命呀！
咁嘅心情，點會瞓得著呀。

d 狗完全無人性
但唔好忘記究竟係邊個比佢地咁做
係呢個政權
好難唔令人覺得d 白衫黑衣福建佬都係中字頭派落黎

好辛苦 點解會咁

me

好攰，頭好痛，但訓唔到⋯⋯

聽日機場見

頂唔住嘅話唔好睇咁多先
俾自己休息下

咩世界⋯⋯

又失眠,

對唔住 想放棄先了

何止訓唔到，直頭情緒低落到做咩都無興趣

今日發生既事比起612以黎咁多次加埋都有過之而無不及
所有元素齊撚哂 仲要過份唔知幾多倍
612之後 616有二百萬人走出黎
今晚之後會點? 我真係唔撚知

呀！！！！！！！！！

一句 癱瘓機場 去定唔去

已經成兩個月冇好好訓過

好撚嬲，好撚嬲

個心好唔舒服

唔知自己可以做啲乜先可以救到香港

擔心屯門有事又瞓唔着

我自己都有啲情緒失控
但希望大家可以將依股痛苦化為動力
我哋都要贏 一定要贏
輸咗我哋咩都冇
大家一定要堅持落去

我一路打依段字都一路洗緊眼淚
希望大家唔好放棄
依場仗一定要打落去

勝利終將屬於香港人

我都係

就算失望絕望都要堅持落去！
要完成烈士遺願！要對得住被捕手足！
更加要支持勇武！！

我竟然無助到想天有眼
想有夜神月
想有蝙蝠俠

完全提唔起勁

聽日機場圍爐

根本收唔到科，黑警扮示威者，被記者追問仲問人有冇專業知識，你又冇委任證又揸住警棍，唔問清楚9知你係咪condom，連少少良知都冇，再有白衣人打市民，北角咁多福建幫你又唔話佢地非法集結，沙田班星斗市民你又一貫作風靠嚇又拉又剩，仲有冇公義？點會訓得著？仲有頭中槍既女仔........真係見到絶望明天機場見

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

夠鐘起身痾夜尿喇！！！！！
就係呢條PK今日CWB臥底搞到有人被打到成灘血

姓名：何振陞
職業 / 身份：警犬
電話號碼：24632345 / 64262725
地址：ROOM 3006, CHAI FU HOUSE, TIN FU COURT, TIN SHUI WAI
身分證：Y172980(0)
Email: CHUNSINGRAY_2725@GMAIL.COM
年齡 / 生日日期：17-6-1991
伴侶：Candice Cheung
姊：Ho Ching Ting
學校：東華三院盧幹庭紀念中學
元朗信義書院
Facebook：Chun Sing Ho
Instagram：
行徑：811做臥底扮示威者拉

嬲到已經形容唔到個心情，好想發夢時捉一隻出黎令佢身同感受

警察還眼

谷住谷住 已經刪左ig 同fb 一睇到啲片個心就拿住拿
有無人明

喊到頭好痛
好辛苦⋯
眼瞓但係唔想瞓

我都好想放棄 但係一諗起仲有成班手足撐住 為左我地犧牲嘅義士 我諗自己未有資格放棄
唔好放棄 少你一個真係好少
信我 我地終有一日會贏
應承我 到時一齊除底口罩相認 好冇

個頭痛到癲
好想嘔

睇完啲片段想喊

唉 仲要無家可歸

好痛 冇可能訓到

here

已經習慣失眠

喊唔出

加油 頂住

訓少一日半日好閒
訓唔到就幫手推下啲有用既post
記住呢一刻既憤怒

呢個月日日都好頹
但唔可以放棄

雖然好心痛 但希望大家經過今次可以更加團結 我都完全訓唔到 咪埋眼就好似會見到今日電視見到既野 好心疼 但希望大家傷心完 可以快啲振作精神 我相信我地都唔想見到我地大家變到咁 希望將呢份既心情 轉化成為我地之間支持大家既動力 為幫我地付出左咁多既義士去做翻少少野 #weconnect

冇可能訓到
喊到停唔到

覺得自己好撚廢，好無力

女仔真係唔好上咁前,要死都係仔仔幫你頂。見到女仔受傷我會好心痛。

可以嗎,我真係好想保護你地,但有時自己都顧唔到。。

多謝你
幾年前已搵風雨蘭傾過

多謝你巴打
我男人老狗好少眼濕濕

我都喊咗
但係我哋要堅持落去

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

黎明前既黑暗 係至撚黑暗

希望望我哋有朝一日可以除低口罩相見

文宣係時候轉場啦！！
令Baby Condom同香討成爲真正革命平台！
人地係上面帶緊風向啦

輸出去baby condom香討

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

覺得絶望嘅 可以睇番呢個po
記住依家令大家咁痛苦嘅 係呢個政權!!
大家一定要撐落去呀!!!

好多人訓唔到 但每次運動升溫 就係因為一場腥風血雨 老實講 唔想場運動輸就要不停升溫 但我更加唔想手足受傷 屌

光復香港 時代革命

好辛苦，好心痛，好憤怒

點會訓得著，香港一日比一日黑暗

真心 訓唔到

訓唔到屌你

好無力⋯
好無助⋯

用返你出個post果句
而家對家出撚左手啦 我地一定還手打到佢返老母個閪到

點會訓撚到
大家聽日機場見

無力感好重

無力感滿載

好無助！

宜家搜車！
下次擺晒d condom係車嘅唔同角落！
痴滿黑警死全家字條！
搜呀！

瞓唔著

個憐好唔舒服

喊到仆街，覺得好無力，好似做乜都無用。。。同時又好嬲點解自己只係個和理非，好似幫唔到班勇武啲乜咁點解香港會變成咁。。。

林奠繼續將警民衝突矛盾無限放大 企圖將市民五大訴求焦點轉移，而黑警又真係可以對香港市民做到咁冷血 黑警林奠政府無恥至極!枉為人! DLLM

聽日1點入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

好攰 好無助 好辛苦 就撐唔住

好嬲好冇力 法治已死
但要堅持落去 唔可以退縮 一定會有曙光

聽日見

要撐落去丫！！！

喊左幾次

訓唔著完全訓唔著

我都係，喊到收唔到聲

撐緊 聽日機場見

好撚嬲
但要保持清醒
要控制個怒火 唔可以亂用
要有效咁用...

好燥 個心跳得好快 惗惗下啲畫面就想喊

加油！頂住丫手足！

心情好低落
好重無力感

點會訓到

我明！要抽離

An eye for an eye
HK Police must die

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

心好痛
心跳得好快
聽日仲會有咩更荒謬嘅事發生？！

大家頂住！記住當下嘅情緒，大家需要互相支持出力，早啲訓啦

搵社工好喎摸你喎

食藥都冇撚用

點解香港會咁

好攰都訓唔著

好撚嬲呀！

屌鳩佢啦

好撚嬲，d黑警好仆街

訓唔撚著 今鋪唔清算佢地 對唔住做香港人

我地真係冇得再輸
你對得住入面流曬血既手足？

好攰但訓唔到

好心痛，好辛苦

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

屌 喊撚緊

冇可能瞓到

好嬲又好心痛 但唔知點發洩

完全瞓唔到好嬲好心痛

呢2個月要都訓唔好, 大部份日子要靠酒精入睡

嬲到訓唔著

好抑鬱喊咗好耐訓唔着 而家印緊文宣圖聽日用

喊左好耐 頭好痛 心口好唔舒服

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

完全訓唔到
又嬲又難過

開始已經唔想睇任何新聞
睇完 嬲撚到仆街 但所有做壞事既人一直係到逍遙法外 自己好似做咩都冇用 根本治唔到佢地
好灰好灰 已經唔知可以點做

好心痛。淚在流。睡不了。

訓唔到，真係，好辛苦

嬲都係其次，我係絕望。究竟要點先可以贏到呢場仗，我搵唔到個一點光。

我都係喊咗成晚，訓唔到，好驚訓一覺成個香港就唔同曬，不過雖然好悲憤，但咁多位手足都唔好絕望！俾個hug大家！

今晚喊到仆街
已經同老細講罷工
聽日機場見

慶撚過火屎但又無野做到

如果真係feel到自己狀態好差，真係唔好睇ig/fb/新聞一排，自己感覺好返啲先，每一位手足都好重要！我愛大家

好辛苦 好崩潰

班警犬根本不配為人 基本嘅人性已經比權力同武器埋沒左

喊唔出 ， 訓唔到

Loop 緊之前LMF同MLA crossover隻今宵多珍重，大家都要加油

真係好辛苦 但又無人可以傾訴
唯一可以做嘅聽日返公司印同貼文宣

可以心痛但不能灰心
仲有好多野要做

頭痛到仆街,香港人仲可以點..

我真係瞓唔到

Here

好撚嬲

好辛苦
好嬲

個人好攰但訓唔到

頭好痛，心更痛

點樣訓 痴撚左線

真係😞😞😞

完撚全瞓唔到，好撚嬲，好撚無助

我都唔明香港點解會變成咁

訓唔著

訓唔到 7點又要番工
利申: 8月5罷左一次，唔敢再罷

好撚想還番哂比班含家產阿！

仲係好撚嬲

身邊d 藍絲keep on saying示威者收咗錢 廢青
嬲到震

知道大家嬲
無力
但唔好認為輸
衰啲咁講輸都要同對家攬炒

本身諗住發完夢返屋企抖下，點知班狗係我屋企樓下出防暴，頂

呼吸有困難 要用力

訓唔著啊
啲黑警痴哂線
應該做嘅嘢唔做
旭啲就發癲

香港人加油

真係訓唔到
無力感出晒黎
點解香港會變成咁

無喊到，但已經訓唔到
一合埋眼就諗起所有畫面

好想聽日可以去機場一齊集會，但係聽日要翻intern，而家個人又訓唔著唔夠精神，就算放工去到都幫唔到手淨係攰同眼訓
好對唔住香港人，以為自己好有力量，可以做到好多野幫到手，但係原來自己錢又冇力氣又冇乜都做唔到，只係可以on99坐喺屋企睇fb page睇live睇到喊，睇到訓唔著

香港可唔可以快啲好翻，快啲冇哂黑警，政府黑警對市民認錯，對現我地5大訴求，變翻之前嘅屋企，香港

喊到傻

大家訓唔著，證明仲有良心

政府腐敗到一個點
完全冇法治可言

大家聽日如果要搭地鐵 記得帶返個口罩
d teargas會入左冷氣系統周圍走

今晚要逼自己訓 去機場要預時間成個鐘

嬲撚到仆街，完全訓唔到
但理智話我知我哋要繼續對準政權，全申五大訴求，唔可以變咗純打狗嘅運動

今日發夢爆缸 衣家係屋企仲係好緊張好驚

我真係唔撚掂了

好撚sad

真係唔識講 香港變到咁

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

好痛心

我都要返intern 打算放lunch鼠出去機場
其實我地呢d intern仔冇人理 少咗個都冇人知
有人問起咪話去送件

好攰好無力

心痛又憤怒
林鄭黑警呢班畜牲

巴打 take care 啊

好無力
無力到喊都喊唔出

02:57訓唔到

有人性既都無可能訓得著

我。
唔敢睇FB直播, 睇youtube鳩片睇睇下都會喊出黎
唔敢訓
唔敢諗
精神上好很攰

一訓低 個腦不停係今日所有片嘅場面
唉 好無力 個心好痛

為左要震懾港人, 竟然可以去到咁盡｡ 太監原來真係可以比起皇帝殘暴千倍, 無言！

嬲到瞓唔著

啱啱返到屋企 好撚嬲

好嬲好心痛

完全訓唔到 覺得自己好無用 好無力 唔知應該點做

訓唔著
點都好 1:00 機場見！

好撚攰
好撚嬲
幾時先可以清算班黑警

完全訓唔到

去唔到 唔緊要
呢刻唔好自負
你既支持已經係一個力量
要好好休息 呢個時候要更照顧好自己
香港好翻個日要一齊慶祝嫁！

訓唔著好辛苦

有冇事？有咩搵杏林

點訓得著

抑鬱症發作好唔掂求開解

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

就黎死

今晚瞓得著既話，我同支那人有咩分別？？？

我好想死

好辛苦 訓唔到

暫時唔好上連登同睇新聞 聽多啲nature sound令自己個心平靜啲 亦唔需要自責

完全訓唔著
每個星期都睇到咁多手足俾狗咬
已經去到隻手遮天 警黑協力
文明倒退既日子
心很累 真係好辛苦

光復香港 時代革命

唔好放棄希望

有人性嘅真係好難訓到

唔訓啦直接到聽日算

瞓唔到都正常

嬲到瞓唔着

真係完全訓唔到 0睡意

Can’t sleep at all... cried out loud

哩個先係佢地既真面目 香港人就係比政府呃得太耐 ，只怪香港哩個地方太穩定 冇天災冇動盪 見識唔到咩叫人性 咩叫極權，今次係佢地最後一次暴露出黎 要見證佢地既醜陋比往後既人知。

一樣訓唔到...好難受...

我都訓唔到......

仲未瞓

有冇人難受到心口痛 呼吸困難

真係好辛苦 個女仔咁就一世
義示爆哂血 被老屈
班乞衣狗真係痴系左線
眼淚係咁流
香港搞撚到咁
就係仆街政府垃圾黑警搞出黎
訓唔撚到呀屌

諗起都想嘔

個男仔被人禁住條片我睇到喊，喺咁講對唔住求佢。我feel到佢痛到生不如死。點解要咁無尊嚴咁對佢，佢已經被包圍住，成地血。真係人類做得出？

我相信一個有良心、懂得是非黑白嘅人，今晚係冇可能瞓得著！ 我地吾似個班禽獸

好難受

我地可以最快搞到得 特首
認真,依家得一個人係好想攬炒

拜託,依家我地重有咩未做過?

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

知道大家都好心痛，有需要真係揾人傾下或者休息下
心痛過後大家要為咗所有義士反擊，對準政權同黑警

（手動轉）
「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

8.12起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

好心痛，啲女仔可唔可以唔走咁前呀。

仲有三個半鐘就要起身
我問自己仲返咩工

呢單野同721比
又係另一個境界
黑警係以殺人為目標
唔撚係拉人咁簡單

瞓晏啲，機場見

已經喊左兩個鐘，只問呢兩個月每日都好努力，就算幾累都無放棄到，隨住時間愈長，我真心覺得我地香港人被滅族中...

我睇住一班本身走得甩既手足俾狗捉走....

事緣佢地已經換返體育衫
但話有走失左既同學黎緊 想等埋佢地先
點知唔夠2/3分鐘就俾有狗車黎，班狗左右包抄截住左..............

我都係，個段片無辦法睇落去

[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)

人人都係文宣組！文宣圖集中post

同路人，訓唔著。憤怒又無力但明天又要早起捱生活。
政府依然咁無賴，唉

真係要圍下爐

完全唔想訓

原本諗住訓睇完瞓唔着

721係憤怒同恐懼
811係震怒同心痛
點解香港人要受啲咁嘅苦

真係訓唔撚到

真係如同生不如死

瞓唔著幫手搞呢個:

文宣組入: 關於醫療船

拜謝

如果聽日你仲返工 就早啲返
喺條仆街未返工之前叫埋其他同事佢一出聲就爆鳩佢

平時早早攤落床 而家完全瞓唔着
成個腦都係個義士被捕嘅畫面

本世紀最大藍絲文宣機會

訓唔撚倒，不停諗緊有咩可以做，諗緊呢個
唔好塞鐵，戴豬咀搭，等港豬上左車先慢慢嚇佢

我諗大家要改變下策略
圍狗屋會送頭
不如對準番政權
圍立法會/林鄭家
會否有用d?

好撚無助 點解會搞成咁

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

訓唔著，合埋眼親諗起隻眼不停流血既女仔，好心寒，點解香港會變到咁

我睇左 佢最尾喊 真係好慘！

點訓呀

811真係好心痛

我覺得我人生中最心痛嘅一日我平時真係冷血好少情緒有太大波動但我今日真係心痛到喊手又震有啲呼吸唔到

心痛又心寒

以為721已經好黑暗
沒有最黑暗 只有更黑暗
我已經消化唔到 屌

由6月9個日開始 一直失眠
每晚都好驚第2日打開對眼既時候
香港 已經唔再係 香港

I know that feel bro

佢已經係咁講我知道我被捕 係咁講sorry
唔係痛到一個點 佢點會咁講
個班警察 係禽獸都不如

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

訓唔到 好絕望好無力
食左人生第一枝煙 應該冇tear gas咁傷
男人老狗為個社會流馬尿
我唔想輸 我唔想輸
我唔想班手足白白犧牲
我地要係煲底再聚架

係啊...已經嬲到唔知用乜語言表達

每一次 我都以為係最黑暗
但沒有最黑暗 只有更黑暗
個心仲未平伏到 屋企人個個驚都唔敢出街

好撚辛苦
一合埋眼啲畫面出晒嚟

完全訓唔著，再睇到bk堆女人，真心恐怖.話人盲眼抵死，打多幾下，變態!唔del app真係唔得!
申利:bk轉黎

今晚無乜可能瞓到

大家都好嬲好心痛
但千其唔可以慣！
當催淚彈已經係低消、警暴係日常，香港證明已經玩完！
我地要記住記住
呢份憤恨到死我地都要記住！
無論點都一定唔會忘記唔會慣呢種唔係人嘅生活

以眼還眼

唔會訓到⋯
想像唔到佢地受到幾大痛楚
好心痛
唔知仲可以為佢地做d咩
睇唔到仲有乜嘢希望

瞓唔到
我好想搵個窿埋自己入去
以後都唔出嚟
咁係咪就唔使再睇到個世界有幾黑暗

我公司都係咁！

絲打你唔係俾你老豆老強呀嘛

做人媽媽都咁樣，是非不分，毫無同理心，佢小朋友真係好可憐

我明白你! 嗰班人冇人性

係好恐怖!完全表現晒是非都唔識分既師奶係點，陰毒，黑心同口賤.如果依0的係媽媽，佢地既小朋友唔會有未來.

加油 我都訓唔到
聽日入機場訓

一合埋眼就會諗起個d畫面完全訓唔到

佢地完全活在自己世界自high.

唔敢睇片 睇個個爆門牙男仔個段睇到好心酸 忍唔住喊
覺得自己好無用 幫唔到佢地

睇到喊撚咗，班仆街無人性
同時無力感好重，唔知做啲咩先可以扭轉局面
只好盡能力每次都出去發夢

同時亦同自己講，可以失望，但不能絕望，同時亦要心存希望

我覺得今日係令我好有「仇」既感覺
絕對係不可原諒
屌曬所有黑警黑社會

與其喊，不如一齊做小氣撚啦

[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

好似話爆眼個女仔，係急救員黎

希望大家聽日可以入機場

快啲瞓，迫自己瞓！聽日機場！

雖然我都瞓唔到⋯⋯

係好撚嬲

放工睇返fb 新聞 先知道今晚發生咩事

我一直慶幸自己無比人打 邊到亂就唔去邊到 無食催淚彈 安守本份返工放工就唔會有事

我一直我諗住會有高人打救香港 事件一定會圓滿落幕

到今晚我真係訓唔訓着 個心係乸住痛

我知我聽日既選擇都會係返工
好無力 因為我就係連和理非都不如既垃圾

但我心一樣會痛

...

其實望到呢班人依個時候仲可以幸災樂禍,
有時我覺得好心寒, 基本上連人既良知都無, 好恐怖

凌晨四點路過..

個頭痛到想死
但都係訓唔到

路過x2

我本來都打算留app蒲下潮區，但頭先多手踩入時事雷台，嬲到震del埋app.
佢地完全展現晒人性扭曲既一面.

好撚嬲
黑警還眼
黑警死全家
聽日機場見

屌！！！！

屌 我想瞓呀

屌佢老母，好撚嬲，香港點解要變到咁

仲未訓著

好撚嬲呀

瞓唔到+1
漫無目的碌電話中

黑警死全家！！

好心痛 明明發完夢好攰 但都訓唔到

屌瞓唔到啊！！！！
明明聽日仲要去機場但係就係瞓唔撚到啊！！！

睇完冇辦法訓到
諗起喺呢一刻可能有手足俾人當狗咁打緊就係咁流眼淚

已化傷痛為怒

又一個失眠既夜晚

一諗起今晚嘅事就嬲到眼濕濕
根本訓唔到

唔得 抑鬱得好嚴重

不如一齊做小氣撚啦
[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

嚴重失眠

有冇人同我圍下爐...

好心痛...

真係訓唔到

來吧

訓唔到 幾個鐘先我老母先話警狗打得好

點解香港會變成咁...
我嘅香港...

我啱啱醒起有個好朋友住太古... 又搵佢唔到 (佢黃 8月5喺金鐘)

我係一個喺英國生活嘅90後
見到香港咁樣 但我又乜都做唔到
果種無力感

仲未瞓得着聽日有冇人會入機場

有，佢地嘅仔女會同佢反目成仇
仔女會為自己未來抗爭
到時佢地失去仔女先知衰就太遲

英國嘅巴打
我都係喺英國讀咗好多年 724先翻香港暑假

由69開始睇 好明你嘅無力感

證實個女仔盲左 喊左2個鐘都停唔到
點解可以咁殘忍

有咩可以幫到佢

到依加都訓唔著，真係好嬲

我都係 唔想再有人受呢種永久性既傷害

呢個係全香港人既仇
一定唔會就咁算數

好想快啲完
唔想再見到有人受傷了

點解班黑警重未俾天收

聽日仲要入機場

但係訓唔着.....

愛香港嘅人都會好心痛
記得第一次出黎嘅時候，啲防暴亂放催淚彈，忍唔住喊咗，個刻心情就同你而家心情一樣：點解香港會變成咁⋯

雖然有幾次情緒要崩潰，但都同自己講要堅強要勇敢先可以打贏佢地，喊完就好繼續努力撐下去。有次情緒崩潰，再出去發夢，心情竟然平復返，因為吸曬香港人嘅愛，香港人實在太好
唉，香港人愈有愛我愈心痛。

一齊加油撐下去好冇 聽日見！

搵唔到朋友真係好擔心⋯ 最近聯絡係幾時？會唔會搵到佢屋企人？

我都係 一樣咁冇用
想冇人受傷 但根本冇能力阻止
根本同個旁觀者冇分別

兩個月 根本無乜一晚訓到

hi
就尼5點
我真係完全訓唔到
我keep住諗個個手足如果冇眼罩會有幾咁嚴重
再加上尼個下下都樣樣既社會
冇左隻眼既女仔之後會有幾咁難過
dklm我就喊到停唔到

諗緊聽日射唔射波好

訓唔著一齊打下電話

from hana tam ig

入入入 塞撚爆個機場

sor 以樣為先

仲未瞓到

推！！嬲到瞓唔着！！

香港人清醒下啦！屌你老母！

全部都打唔通lu

可能 恐懼最變態嘅係
佢會侵蝕人類嘅希望 勇氣
令人害怕去愛香港 愛身邊值得愛嘅人
(唔好誤會我對黑警 依個政權 冇愛)

放心 我喊完聽日會出
我家姐話 唔出 就對唔住所有義士
我會撐 我會幫手向我外國嘅朋友推文宣

諗起個女仔肓左就好心up 仲有太古站班狗咁近開槍 係咪唔死人佢地唔識驚 點解可以咁殘忍 真係狗都不如 侮辱左啲狗

真係好撚唔開心， 已經好多日瞓唔到覺

核彈都唔會割

各位手足一路以來辛苦晒
今日所發生既事大家都好悲痛
但可以失望
唔可以絕望
黎明前既黑暗係好撚黑暗
相信大家都有眼見
但
我地香港人一定會迎接到黎明曙光既來臨

痛心疾首

大住個肚
一路睇新聞 個肚一路好痛
點解香港可以咁，點解看地要賤過地底泥
聽日好想出黎機場
但我又未妥穩，唉。

好唔開心
好攰
好嬲
嬲到頭痛、想嘔
但又訓唔著

屌聽日射波算
721

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

啲廢老藍屍有冇諗過佢地當初逃避共產黨逃到嚟香港係為乜？而家個佢地個個都要投番中共嘅懷抱，其實係咪唔知香港當初咁適合嚟住係多得英國將香港發展為一個咁好嘅城市，而家25年未夠就變哂，你仲要咁支持中國共產黨，咁你當初做咩要走？

唉，訓唔著

可唔可以唔好叫絲打上前線？班狗已冇哂人性！今晚個女仔爆眼，明天可能有女仔中槍身亡！好灰！！！

都起碼一個月係咁

好想訓但真係訓唔到

瞓唔著..

完全訓唔撚到

感到無助訓唔到

仲未訓到

防暴入私人地方襲擊保安 唔該文宣同屯門人幫手煲大屯碼悅湖兩件事

兄台，睇得出你記仇能力突出
招募香港小氣巴絲 中意宮鬥劇小氣絲打
成日因小事嬲條仔既絲打
不如一齊做小氣撚啦
[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

我都瞓唔到，深圳返工老細深藍，全公司都係大陸佬仲有共產黨員， 手停口停一家大細要養 ，我就嚟發癲呀。

兄台，睇得出你記仇能力突出
招募香港小氣巴絲 中意宮鬥劇小氣絲打
成日因小事嬲條仔既絲打
不如一齊做小氣撚啦
[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

訓唔到 聽日機場見

加油
頂撚住

大家真係要撐住 我知呢段時間大家都好tough 但呢場戰役仲未完 一定要贏

點瞓啊大佬

珍惜生命 繼續努力

雖然難過到訓唔著，但我知我並不孤單。
聽日機場見！

訓唔到
大家聽日會入機場嗎？

好嬲 好心痛 好心酸

入梗！我一定入！

十二點撻左落床，訓下醒下訓下又醒下。

前線既人要醒水，宜家班狗唔會同你等，唔會同你拖，設好陣就會即刻放催淚彈呢個已經係最低消費，我唔想再睇到送人頭...

香港人好有本事，由初初見到催淚彈驚撚到喊，到之後識用雪榚筒拆彈，到宜家連雪糕筒都嫌重唔用，直接用蒸魚碟黎拆彈！

我地亦都係時候諗下點改變打法，令呢場抗爭更加多元化！

一諗起宜家個香港就訓唔到.....希望今次可以贏到班仆街政府！

錯!!
要贏 就要贏撚曬成個支那蝗族

我都一定會入
好想好想可以快d開開心心除哂口罩同大家相認

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

我都訓唔到
但我想講
香港人 一齊贏 一齊輸
我們沒有可以後退的路

黑警還眼
香港獨立

做咗成日前線 好攰 但係訓唔著

訓唔到
射波

巴打
我都係喺嗰面讀書
本身暑假翻咗香港 去咗好多次發夢
雖然唔係企到最前
但係都感覺到香港人好有愛
啱啱翻咗嚟英國 就發生啲咁嘅事
乜都做唔到 灰撚到

無助

係澳洲交流緊 20號先番香港
一早起身見到香港咁
好想即刻飛番香港
身在外地覺得好無力
已經無心情考試

乜都做唔到嘅感覺好痛苦...

喺外國真係難好多倍
你唔喺london嘅話基本上冇可能遊行

你唔喺香港 做唔到太多唔好怪自己
幫手向同學講解香港嘅暴政 黑警嘅所作所謂
唔好比啲新聞消息沉
前日我先share bbc比鬼妹frd

做得幾多得幾多

五大訴求 缺一不可

p.s. 我絲

仲未訓到
一點機場見

瞓啱到，好想有個人响身邊攬住佢大聲咁喊

一定入！

你幾時考呀

我理解好難調節心理去溫考試...
你個考試係唔係好重要

一撚定入

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

訓唔落 一合埋眼就係811既畫面

攬住

喊出嚟啦! 你一定好傷心好嬲

心up

好擔心今日機場唔夠人

哥哥我地一齊喊！

半個鐘後考 準備放棄
完全集中唔到

跟 含蓄 個ig啲情緒excercise做

係好難 試下深呼吸 focus喺你嘅呼吸pattern, 力氣 感覺 味道etc... 睇下幫唔幫到手

對唔住絲打
我就係唔喺London 所以乜都做唔到
依家只可以日日post下ig 做下冷氣軍師 鍵盤戰士
其實我有諗過喺學校入面貼下街招
但係又驚比支那人打
始終依家暑假無乜香港人喺學校
比人打撚死都唔知咩事
唉屌 無力感又嚟

好心痛呀 知道日後班垃圾公安會更狼死，就更心痛！ 點解，一個咁美好地方要被呢d咁垃圾既人淺踏，點解，咁多愛呢個地方既好人要被傷害。

自己好廢冇咩可以真係實實在在咁做到。而家好強大咁去相信，好人一生平安，做左傷天害理冇良心既事既人（包括，留埋d歪理惡毒留言既人）一定會有惡報！！！

（吸引力法則）

點解自己咁廢 好似幫唔到手咁

一眯埋眼又諗起D畫面 訓唔到

咁要睇你嗰邊啲大陸人點
可能我識嘅唔少都係好西化嘅大陸人
會知咩係民主etc. 有教養 有禮貌
當然唔係個個都係

但如果你學校嗰啲係正常 說理嘅大陸人
應該唔會比人打
貼街招比多啲人知依個係個on going issue都好

無力感 就一定有
前線 睇住手足被拉嘅無力
和理非 動憐憫之心睇住前線被打
外國 就行動上乜都做唔到

但可能 政府就係想我地無力 想我地絕望
所以我地先要更加抱希望 做好自己做到嘅嘢

加油

多謝你呀巴打
我會試下
準備受死

有無巴打得閒幫個忙
我寫緊篇長文俾D廢老睇
想搵一D示威者幫手救人之類既新聞/片
係連登見過好多，但要搵就搵唔到

加油

絲呀

點解香港會咁？

因為太多香港人重未醒
除左嬲同喊就咩都做唔到

前線最缺嘅係人 已經又一批被捕
好快就燒到無出過去嘅人 唔知大家準備好成為前線未？

到宜家都未訓到，屌！

到現在都未訓到

今年讀緊postgrad
無論住或者上堂身邊9成都係大陸人
大部分都係喺大陸讀完大學先過嚟
全部比人洗撚哂腦咁
之前問過 大部分屋企人都係黨員
同過佢地解釋反送中依樣野
佢哋竟然話大陸司法好好 有公平公開審訊
嗰一刻 我已經知道我講咩都無用
不過正正因為喺英國讀咗幾年書
我先知道香港係咁好咁有人情味
我愛香港

有我陪

訓唔到

一合埋眼就諗起受傷既手足/ 被捕既人係幾咁辛苦無助

愛香港所以我地更加需要守護
你努力做文宣 同外國同學講下都得

屋企有冇安眠藥呀？
如果你打算聽日入機場/你聽日要翻工翻學
你都要有力嫁喎

代朋友開
諗起之前發夢，出生入死既手足隨時係隻好想打鳩你同拉你既狗黎，而好好彩佢發夢o個次並不是尋晚呢次，就覺得好心寒

有無人一樣感覺

訓唔到
好心up 好心up

諗起都覺得恐怖...

絲打 好人一生平安

對話同溝通
已經再冇撚意義
請全部人入機場

今日一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖

希望各位手足唔好放棄，要力爭到底

有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港🇭🇰

朋友不停幻想如果發夢時忽然被身邊幾個「手足」撳左落地，o個種被背叛既感覺係幾難受同憤怒...

訓一訓醒 轉頭再訓
已較鬧鐘10點起身沖涼食d嘢就去機場
我都心痛 但我有要做嘅事
未訓嘅訓兩三個鐘都好吖

啲黑警就係無人性到利用我地對自己兄弟嘅信任，因為佢地根本係無良心，係連畜牲都不如，我唔明點解佢地可以做得出咁嘅事。。。點解可以不擇手段到咁。。。

差不多4點先訓得著，而家已經訓唔到落去....

唔得 我要逼自己再訓
精神可以頂得住
但feel到自己肉體長時間訓唔到/唔夠訓
就一定會爆煲

真。訓唔着

我地要諗下仲有咩幫到前線既義士。
希望和理非落力支持罷買，以實行用經濟對政府進行長期施壓，請把意念傳開去。
請 like
全民罷買 fb page。

睇片後要注意以下情況， 盡量要留在示威群內， 即約百人以上，一組一組走在一齊，以便互相照應

1/ 啲仆街會開始向頭位置及近射
2/ 在地鐵站出入口，橫街係高危地方
3/ 遠離不相認高大健碩示威者
4/ 靈活多變，不宜停留超過20 分鐘 當見到有增援到場開始

請補充！

咁又好在無 佢話我呢啲貨色佢摸都廢事摸咖嘛

好傷心

一包二奶就出聲啦，仲要摸你。cls

netoo

眼光光到天光

訓到既都唔係好算人

訓下醒下，好心痛，好辛苦

未必嘅 有啲手足辛苦咗成日 要好好休息下

警察個個仔細老婆嫩 唔知佢地仔女點諗 不是應該唔會知道有咁既事了

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

An eye for an eye

六四我未出世，就算睇番以前啲片都唔深刻，所以咁多年感覺唔大（原諒我。。）
但而家，我真真正正活係呢個時代下目睹呢一場屠殺，呢次真係深深印係我身上，永永遠遠都忘記唔到
而家真真正正感覺到活係六四個陣既人既心情

黑警死全家啦，大家有下一代一定要夠佢唔好同黑警既仔女為伍，盡量排佢地

眼光光望天光

巴打我琴晚都瞓唔到
好心酸，死黑警係連基本嘅人性都冇

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

But we have to stay strong , otherwise our effort will be in vain

瞓得好差

me2
訓下醒下
唉

多謝絲打

推

仲要有狗扮示威者，仆街到

講得好，機場見

操下自己先，但當然要量力而為

無論點都好 我都會同大家一齊走落去 唔好放棄

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

招募香港小氣巴絲 中意宮鬥劇小氣絲打
成日因小事嬲條仔既絲打
不如一齊做小氣撚啦
[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

借個位黎呻下 我都好攰

光復香港